見到啲人話自己用iphone影相靚就想笑

一部iphone 8千銀，夠買一部2手FF連L鏡。
影得唔靚麻煩你跳樓死左佢啦。

垃圾ff相機成皮嘢都打唔到電話，死咗佢啦

一部電話成皮野都靚唔過幾千蚊貨仔嘅話真係死左佢。

轉an狗啦

電話幾百蚊貨仔就打到電話 相機幾皮嘢都做唔到真係死咗佢

你講緊含sir定烏鴉？